Ze zijn net gebruikt om te gaan slenteren op het werk - ik heb er honderden gezien, een beetje ontbijt in de hand, wild en stralend om hun kleine seizoenskaart te pakken trainen, uit angst dat ze zouden worden ontslagen als ze dat niet deden; werken bij bedrijven die ze niet durfden te begrijpen; terugdruppelen omdat ze bang waren dat ze niet op tijd zouden zijn voor het avondeten; bewaring binnenshuis na het eten uit angst voor de achterstraten en slapen met de vrouwen waarmee ze trouwden, niet omdat ze ze wilden, maar omdat ze had een beetje geld dat de veiligheid in hun eentje zou vergroten ellendig skedaddle door de wereld.
